[TTV] PS4 Gundam Extreme VS Maxi Boost On

比人屠到唔忿氣，死死地氣又玩